湯渣為左《逃犯（修訂）條例》護航可以無恥到咩程度？

湯渣為左《逃犯（修訂）條例》護航可以無恥到咩程度？
立法會法律顧問都質疑
一向幫中央「護法」嘅陳弘毅都反對
佢仲可以咁無恥繼續死撐

決定可否引渡 = 決定是否有罪？
佢身為資深大律師無理由唔知
本地法官決定引渡只需要表面證據成立已經得
同埋「超越一切合理疑點」嘅定罪標準差好遠
咁嘅歪理都講得出
佢唔驚無曬利用價值嗰陣被人引渡返去審佢？

留名等睇雪廠街

自殺死咗佢算啦
畀人捉住把柄生存
不如留返啲尊嚴畀自己

找重點

樓主一語道破

表面證據成立 Vs 超越一切合理疑點

佢講孟晚舟事件
但其實呢單野正正就係反對修訂逃犯條例嘅理據之一

有興趣可以睇返我之前開嘅post：
孟晚舟事件中共嘅理據 完美反駁港共修改《逃犯條例》嘅理由 -

淚

條友宜家全面奶共，睇下幾時俾人用完即棄

意為奶共可以保平安

投共後比原本奶共既人更奶共

閃卡藏西環 一生為共奴

個重點係1個詞語

呢條人渣真是垃圾

幾時引導湯渣返大陸審佢嫖雛妓？

仲蘇聯？醒未呀柒頭

奶共陳弘毅都縮
究竟11哥自信何來

其實湯渣會唔會係有痛腳比共匪捉住

定係收左錢

定係忽然比人洗左腦

即係佢以前屌共？

黃永呢

佢以前唔係民主黨定公民黨既咩

巴打好後生？
以前佢公民黨、45條關注組 民主派嚟
唔算反共好落力 但係係正常民主派

而家180度轉變 呢幅圖係另一個例子
「痛腳論」就傳左好耐 好多人都聽過呢個傳聞
至於傳佢係咩痛腳睇樓上有巴打嘅連環圖參透下
費時俾佢告誹謗

鳩UP美國唔包外國
U.S Code 1119. Foreign murder of United States nationals
2秒search google 都唔做